Bitcoin 玩完，多謝連登

大家等＄1200再入過啦

話明ponzi都玩
on9

次次跌都話爆 爆到仲企係10000+

有莊